\chapter{Einstellungs Menü}
\begin{figure}[H]\includegraphics[width=\textwidth]{settingsselected.png}
\caption{Einstellungs Menü}
\end{figure}
\section{Beschreibung}
Das Einstellungsmenü bietet einige Möglichkeiten, die das Arbeiten erleichtern, aber auch solche Dinge wie Impressum oder Standardwerte.

\section{Kommandozeilen Einstellungen}
Die Tab-Completion und die Vorschau können das Arbeiten mittels Commandline durchaus erleichtern, falls sie jedoch stören, können sie hier ausgeschalten werden.

\newpage
\section{MORE SETTINGS - Einstellungs Menü}
\begin{figure}[H]\includegraphics[width=\textwidth]{moresettings.png}
\caption{Mehr Einstellungen - Einstellungs Menü}
\end{figure}
\subsection{Beschreibung}
Hier können die Standardwerte für die Projekterstellung, die Speicherorte, der Standardname für Projekte und auch das Verzeichnis der zu verwendenden Konfigurationsdatei festgelegt werden (Erleichterung durch Open-File-Dialog!).

\newpage
\section{HELP - Einstellungs Menü}
\begin{figure}[H]\includegraphics[width=\textwidth]{help.png}
\caption{Hilfe - Einstellungs Menü}
\end{figure}
\subsection{Beschreibung}
Dieses Fenster weist in die allgemeine Benützung der Applikation ein und beantwortet gegebenenfalls auch einige andere Fragen.
\newpage

\section{About - Einstellungs Menü}
\begin{figure}[H]\includegraphics[width=\textwidth]{About.png}
\caption{Impressum - Einstellungs Menü}
\end{figure}
\subsection{Beschreibung}
Das About-Fenster ist eine Art kleines Impressum, in dem man die eine oder andere Information über den Programmierer bzw. die Umstände des Programmierens nachlesen kann. Der genaue Text wurde noch nicht festgelegt.
\newpage